有冇人個airpods 舊電用得勁快

買左年半左右，個耳筒已經要係咁叉電，成要單邊用，用唔夠2個鐘個盒已曬電。

利申：等佢出AirPods pro 黑色先買

舊電緊係快
試下新電 冇咁快

換電？

幾時出？

買新盒？

盒冇意思

你heavy user 咁快用虧舊電就冇計 等換新AirPods